[初遊東京]東京最值得去的地方

小弟嚟緊第一次同女朋友去東京
去7日
睇過下旅遊書 上野 秋葉原 原宿呢d實去嫁喇
旅遊書有d係賣廣告 唔會信哂
仲有無咩其他地方好值得去
除左shopping 仲想睇下風景

江之島

福島

六本木睇夜景囉 但東京鐵塔維修緊

上野公園 阿美橫丁
涉谷shopping
淺草 sky tree, 雷門寺
台場
如果去築地呢 可以行入去食玉子燒 間野黃色嘅 同埋有間壽司好好食 有個肥佬公仔喺門口 呑拿魚必食

吉原

唔知你鍾意D乜, 點幫
shopping + 睇風景 咁大範圍....

鐮倉
鵠沼海岸 散下步

又話日本人唔食三文魚魚生既

去5日
諗住一日迪士尼
一日江之島
三日東京市中心

係咪買地鐵任搭pass就夠？

時鐘酒店

認真 去箱根

其實150m同250m 睇既野有咩分別

江之島 sky tree

又要唔知訂又唔信旅遊書求其向度問埋一 d 空泛問題，答你𠴱班咪又係答返你旅遊書會介紹既地方。

咁你自已搵層樓睇下十樓同三十樓睇既野有冇分別咪知囉。

高d同低d，重有多700yen

三日東京市中心最好買metro pass
真心幾抵

鍾意睇咩先得架?

想浪漫就帶佢去ROBUCHON 食飯啦
係惠比壽成座成堡個度就係
入面有3間食法國野，係好好食 ，但少貴

下北澤

台場浸溫泉

輕井澤同 鐮倉 江之島

同女友去 一定要夜晚去東京鐵塔 好靚

係咪即係地鐵24/48/72 hrs pass?
江之島本身有一日卷
問題係去程同回程買普通飛就夠？